今天我吃了海鮮意粉

$37

邊間

cityu ac3 bistro

好正呀

片呢

真人太柒 不敢影響大家食慾

邊間？

讀屎大

#3!

可能係路過呢